Hij sprak met de lucht van commando die weinig vrouwen kunnen weerstaan.
Dame Wyndover werd gevoeliger en rustiger.
"God vergeve je als je me bedriegt, Norman!"
Ze ademde.
"We denken dat ze met je mee is gegaan.
